返新工，有個同事笑得好甜

工司搞依D死得最慘

想追咩?

想，唔敢，係工司講感情好唔專業